個個都話打份工係無辜，咁唔駛開庭啦

洗黑錢，打份工
倫敦金，打份工
777都係打份工

搵食姐﹐犯法呀?

我想架？

殺手不嬲都係打份工

強姦都係打份工

飛甲由

警察都係打工

打人既工